發覺而家d玩具賣得好古惑

呢個玩具

表面上係層層疊

實質佢係賣緊呢個
Nigga!

睇到好尷尬

唔講咁多

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

戇鳩仔

其實樓主都係想喺呢個post度發表佢反對販賣黑奴嘅感想姐

Show Blocked User - 雙刀火雞姐

等左成分鐘先笑

你知唔知你好撚on9

努力啲
下期睇好你

笑死我

樓主表面係on9仔
實質都係on9仔

超好笑

真係笑話

以為你想講tenga...

哈哈哈

唔好意思
我識樓主真人
佢係日前青山走犯
聯絡左醫院方面接收返佢

仆街 笑到瀨屎